溝緊個中學學生妹

佢今年考dse
24小時都温書咁
覆我message好慢
搞到好冇引
有咩方法可以令佢快d覆我?

想唔想覆你 好明顯啦

咪煩人溫書啦狗公

咪阻人溫書

關你撚事咩死厹

溝學生妹點解就係厹
小學雞邏輯

DSE就唔好阻住人啦

樓豬有無諗過只係人地唔受溝
覆得慢同溫書無關

厹

你不如間中用行動支持佢好過啦

召喚羅定偉出黎教下你點溝學生妹啦

等人考完先啦

同緊我msg
唔得閒覆你

佢日日都同我扑野，冇時間覆你

中出

阻撚住晒

屌你，咪撚阻住人溫書

請善用起底功能

幫佢 教佢

唔得就過主啦

諗左好耐都諗唔到你有乜值得人地唔溫書去覆你

就考唔該飛左佢,咁我就少個對手

真係對你有興趣就唔洗你搵佢啦
咪撚阻住人溫書啦屌

想人地快d 回你既心態就知你會溝唔到女啦

怪叔叔？